換cpu同mb係咪要重裝window?

4460 b85m 轉7700 b250

Win7

NO

要

Mac唔洗

由amd轉intel再轉返amd都唔洗

唔洗重裝 但視乎你用緊個window係咩版本 有機會要一條新key

Win7 要
10唔使

基本上唔洗，但係如果新底板有hardware id同舊底板一樣就會撞，輕則hardware名後面會有「#2」，重則應該會撞到high high，功能失效、反應遲緩，要洗機解決。

P.S. 試過幾次最終都要洗機